知唔知點解lonzo ball同lamelo ball唔可以同隊

因為每隊只能控一個ball

除非教練係女人
咁就可以有一對 ball

因為佢地一隊，hea打都可以拎總冠軍

😂

佢哋一人有兩個ball喎

互揸咪得囉

請馬刺首席助教Becky Hammon

知唔知點解seth curry 同stephen curry唔可以同隊？

因為太辣會食好多TEA